Samsung S8/S8+/ S9/S9+/Note 8討論區 (１3) 三月霸主 s9 Coming Soon！

S9/S9+ official introduction

年尾S8 最新款色－楓葉紅

POST 1 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區

POST 2 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 2

POST 3 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 3

POST 4 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 4

POST 5 | Samsung S8/S8+討論區 (5)

POST 6 | Samsung S8/S8+討論區 (6)

POST 7 | Samsung S8/S8+討論區 (7)

POST 8 | Samsung S8/S8+討論區 (8)

POST 9 | Samsung S8/S8+討論區 (9)

POST 10 | Samsung S8/S8+討論區 (10)

POST 11 | Samsung S8/S8+討論區 (11)

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１２) 三月霸主 s9 Coming Soon！

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１3) 三月霸主 s9 Coming Soon！
S9/S9+ official introduction

【Check機】
係撥號打*#0*#
Receiver check白
Black check黑
Touch check有冇死位
Etc..
--------------------
港行
未有細黑
核心：高通835

韓水
有Volte 冇Samsung Pay 有相機聲
核心：Exynos 8895

坡水
冇Volte 有Samsung Pay
核心：Exynos 8895
--------------------

【進階使用者適用】
正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358
SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

ADB指令操作 BY cc732

雙喇叭patch (要root) BY 襪膠

0.75 animation adb教學 BY 禾系Asshole仔

韓版免root影相靜音 BY 又係你條撚樣

BIXBY 實用玩法 51個最好用的BIXBY VOICE指令

* 巴打們覺得有野幾正都可以加入去
係留言好評就得

去過華仁買相機同鏡頭都冇伏

買s9果啲優惠好像要指定零售商

s9有冇mon貼同殼推介

膠貼

但係華仁平啲

bixby唔識用, 個掣直頭俾我停咗.
試下一樓個APPS先.

大陸版有更新

唔怪得搵唔到
應該係第14個po

名又唔改， 樓主開得咁hea

依家開張SMART8仲有冇80$

有

SMART8係咪綁定SAMSUNG PAY帳號
洗機會唔會冇左

lm

S7有咩貼好用

淘寶玻璃貼

求救！！！ 貼咗一張垃圾玻璃貼 s9 plus有冇得增加觸控靈敏度?? (好似以前戴手套都用到嗰個function) 新嘅mon貼仲未到貨

設定入面有

衛訊同csl放機洗唔洗一定要係果到買部機？

旺角華仁做緊s9+ 64 GB 6390

就係想問喺邊度, 搵咗好耐可唔可以畀條path 我

你唔買機駛咩去佢度放機

數碼通買機最抵，但佢地唔收機
s9+指定地方放先拎到三星個幾百數回贈

smt都有trade in,一樣有三星回贈喎

十年冇買過電話
都係用親戚唔要既機
買s9+有咩要注意

Thx ，我以為無

請問各位巴打,s9+ 同note8，應該點揀好？

唔用筆就s9+ la

其實計番條數。放比收機佬有3500，放比數碼通得3150 (以s8+),都係差唔多

想問係咪可以上佢朗豪果到買一年保?

今日試玩部s9+機
都唔見有米奇老鼠ar

有冇人登記到個升級優惠
想登記果個螢幕保
入晒資料最後㩒完成登記
個網站load到2046都未得

我都一樣

聽日打去問下

其實係咪唔想比人登記

之前note 8都係咁，揀第二啲option就無問題

淘過幾次都係廢貼

S9用玻璃貼掂唔掂架？
定係水凝膜好啲？

但係水凝膜抗油好差
之前部7plus用過一排，我啲面油搞到好核突

果個“螢幕意外損壞保障優惠”S9唔包架？

要之前用過行貨samsung機入舊機imei先有

想問下NOTE8會唔會好大部 袋落褲袋會唔會突哂出黎

識玩梗係拎部超舊機trade in ,S8+就自己2手賣出去，賺仲多

note8自從最新更新左之後粒電好似用得快左

原來係咁
咁即係我有部舊行貨S2，我女朋友買咗部S9
第一個imei入S9嘅，第二個入S2嘅
就可以有優惠啦

6.3吋你話呢

要去指定大鋪/電訊商trade in,,要有單證明...淨入iMei唔夠...

今日係聰明仔出左部s9+ 點樣計都係聰明台最平
就算我csl有9折又或者生日優惠都唔夠聰明台平

s9+ 7398
hsbc -450
送無線充 -398
另外再買多個無線充放公司 -300+98
八達通 -380

拿埋老豆部放左幾年做垃圾而且成部機都係烙印既s5 trade in... 多一年300蚊爆mon保 部s5仲trade到330

埋單都係56xx

不過如果聰明台冇送無電充就唔抵 而且300蚊配件 做比我選擇要多部無線充又或者保護殼

anyway 好過垃圾csl 用左6年 每個月成千銀月費 乜都冇得送 配件就送垃圾當係
9折仲冇得用生日優惠 完約轉smartone算

我之前部s7壞底板換左imei都轉埋
岩登記話我imei錯

仲有邊度

note8 128 覺得太大部
換唔換s9好 呢家最在意個位係4gb ram

有淨機?

note8同問，搵極都搵唔到邊個位set

100mb唔似8.0……?
而家有細更新咪即係有排等

G9650係S9+
本身唔係已經係8.0?

Ching放唔放note8

以為s8n8

6月先送到手

可唔可以講解下玩法
有部note3 有咩著數
謝謝

爸打你睇下我理解岩唔岩
部note3 trade到400 就smt收
我再做網上登記拎多380八達通
係唔係咁
謝謝

仲有300蚊買配件，要買機即時用埋

姐係400+380+300
正喎

聰明台 匯豐減多450

客戶價一樣
我用渣打回1.5% 回番一舊水

入咗去搵極都搵唔到係邊個 item

出邊128GB s9+ 做緊6798

三星狗又做乜喺度開post用呀
冇晒錢要做嘢收打收費啊

你班三星打手快掄的死左佢啦屌你老母

旺角華仁，京士嗰啲

冇人踩佢條尾無啦啦係到鬧人，同d周街鬧人既傻佬有咩分別？

明明係用家討論區嚟

弱智仔唔去睇醫生

數碼通係咪仲有無線充送?

個鳩吹揾個開箱圖睇下都冇

個mon有印

究竟部電話係賣比smt 定比三星 點解
Smt話唔係trade 比佢地。。

點樣可以有張smart octopus 同個300$?

啱啱買左s9+

唔收去第二間囉
唔洗同佢講咁多

係咪總之我trade 比佢
之後我自己上網登記番就ok

有冇用s8+嘅巴打，用爆mon保養換左mon同電？舊電死死地想襯保完前換左先。係咪要自己back up左先？唔想back up左先😂

smart octopus:開samsung pay,入面有個八達通icon揀，跟指示做就得，你可以過你張實體卡/直接買過張。

300蚊，你買機嗰時有trade到三叔機就可以上網登記

有乜咁好睇，上youtube大把

我本身個張實體八達通係個人八達通
係咪要去買張普通成人八達通加入去就得

yes

不過唔好真係走去mtr買張實體卡再過

咁要點 我冇

你開samsung pay---smaet octopus入面有得買

不過你唔嫌麻煩都可以落街買既

出面街賣平咁多 你地會唔會去出面買？

我會！

2.5%都係多幾蚊
走來來去買張卡

有無人幫襯過呢間 I Mobile?

最後入左張信用卡落三星pay 用個張卡買左張smart octopus

無舊三星機做trade in , 感覺唔抵買

乜一定要舊三星trade 先有優惠咩？我用iphone 都有

買smart octopus 唔洗收2.5%

佢有個list
可能sales同佢講淨係收三星

用緊note5, 唔知買s9+定 note8 定等note9

上網有得睇

外國都係減3xx 390

用iphone就無爆mon保
不過仲會有trade in個2樣

可唔可以用iphone trade in, 但就問朋友攞個三星機imei 攞個爆mon 保？

依家係咪冇好用嘅玻璃貼

係咪Whitestone 外別無他選？

追咗兩個post應該係

平就whitestone,
唔想自己貼就比多d 去 ssp
會去台灣旅遊就台灣貼, 好似1000-2000台幣
大陸唔知有冇, 唔返大陸玩

岩岩裝左SABS 冇晒廣告好撚爽

whitestone都好貴...
同埋想問下係邊度買好?

同問果個爆MON保係點

老實講 無得等

你等完NOTE9
又會諗S10 十週年喎
結果 無限LOOP

你都係比個期自己
二年一換 三年一換 到期就唔好諗啦

SABS 定ADBLOCK 2好用D

想問下大家
相機預設係開邊個開圈

我依架部機係
未開相機就大光圈
一開相機就嚓一下入左細光圈
然後如果入SETTING又去返大圈圈
狂轉好似好傷咁

有無得SET死自動係用大光圈
或者SET一開相機係預設開專業

sabs 好過 adhell 2

原來smt個客户價同hsbc優惠冇得一齊用

應該得嘅
我之前填表時見佢都無限要寫同一個imei

轉光圈時有聲？

SABS勁D
KEEP住一星期一更新

好細聲 但會聽到

Daremac Mon 貼得唔得家
成2＊＊一張

裝到，但係sabs好D

呢啲adblock 洗唔洗錢？

唔使錢

麻煩一次，之後就唔麻煩， 我都係淨係用咗 半個鐘嚟搞

有冇巴打係申請到登記旗艦升級多重賞
load咗好耐都load唔到

Knox 嗰度係要麻煩少少

多手關左sabs 再開返 mobile01 既廣告block唔到

咁奇怪，我入到喎

Google search apk editor pro， 撳入去第一個網站

應該係入錯key

Note8

S9

你地係set左一開screen就用iris scan定係滑一下先用?

有009新版喎

閂咗佢哋應該就冇問題

一開screen

滑一下先解
睇MSG多唔想下下解鎖

Set左bixby制可以lock screen睇notification

點解我部s8 拍片，開相機會lag機 平時掃mon都lag

用家問題...認真，我用咗大半年仲好順

S8 4GB RAM預左啦

點SET

覺得sabs好似都冇乜特別
唔想麻煩用block this都得

個mon左下角有時禁唔到。應該去買機嗰到定上朗豪

韓水note8 係28號終於有oreo食

block this應該幾食電

兩個白平衡都幾大分別

本身裝左adhell ,轉sabs ,adhell 嗰邊駛唔駛做d乜？
sabs難唔難裝？

s9+
s7

今代個mon做乜咁大食
自動光度 一樣fhd 6.2吋同5.2吋 個耗電差成倍既

note8白 但重noise 不能接受
s9 冇乜noise 但黃 又好難接受

點解問親間間鋪買s9都冇野送 相反其他牌子嘅機就大把疇送

想問充電果時，鎖機後電池個圖/字可唔可以大d?

發現咗隱藏功能

old 唔識串

咁多人出唔使送

S9+可以點裝多個WhatsApp?

點先可以令佢順返 唔想刪機

要較白平衡囉
btw Sony sensor 之中 note8算少noise
而三星sensor最乾淨

有冇人知SMARTONE用唔用到Visa payWave/APPLE PAY/GOOGLE PAY/SAMSUNG PAY比錢

Dual messenger

食到Visa payWave/APPLE PAY/GOOGLE PAY/SAMSUNG PAY就可就可以回多4%

去左聰明出機
個無線充無貨要等
300蚊配件唔比我買多個398充要買468個隻

問聲398 = 15W ?
468 = 18W??

smasung pay 加唔加到tag & go張卡

加唔到，要用android pay

sabs 係邊度有得down? play store 冇

好似好複雜喎😂

麻煩一次啫

想問而家S8 64GB trade到幾錢
有少少衝動想換S9+

不過換左可能冇人知我換左新機添，實在冇大分別

係公司用左幾日都冇人發覺

點樣可以隱藏翻桌面個導覽列

今日唔知㩒左咩製 無啦啦彈翻出黎

開其他app又無問題 會縮翻落去

34XX

個價係收機佬?

你地邊間數記有貨? 岩岩問荃灣。佢話落訂500有貨再通知

本身係客戶有機直出

衛訊

依家買s8 會唔會有問題

除左粒U，相機同無雙喇叭兩代好似無咩分別

Official Launcher無得hide

開app可以縮落去，但喺home screen條野就一定喺度

有邊個task killer最好
S8＋都lag lag地

S9 300爆MON保要之用過舊機既IMEI

s9單鏡同s9+雙境差幾遠

可以用Adhell disable 冇用開既野 eg.bixby
或等8.0

新手剛買s9+, 快速充電係咪會鎖死左個mon嫁?? 唔該各位巴打

無事了, 唔好意思

s8+重未有8.0更新

香港***第二季 自己計一計幾時

4月

真係慢
國行內測都完左咁耐仲未有

note 8傳聞本月底 差唔多時間

sabs係咪block唔晒lihkg啲廣告？

block哂

螢幕意外損壞保障 係咪冇s9+?

搵過幾間鋪都冇s8 買左s9

S9 Official Launcher
主頁面點樣放大ICON 同埋收起ICON下面D字?

有冇人有影trade in 可換配件的相share? thx

有冇人知點登記?

我下面嗰個block唔到

啱啱裝咗，乜q都block哂，好正

我block得哂喎

係唔係0.0.9 version?

係呀

試下重裝

sabs邊度down

Always on display用得耐會唔會有印？
另外有無方法可以快速set飛線？

s9+ 點整到 navigation bar 長期黑色 設定冇得搞 求救

點generate key

重裝ok了

adhell2係咪收曬皮

用 sabs啦

1. aod有人答咗你

2. 去快速撥號set咪得
我淨係用開**21*電話號碼# （飛全部線）
##21#飛番出黎

除左用power button 去lock/wake up screen 仲可以點？例如double tap/ raise to wake 唔識得set

想 unlock screen 可以試下 hard press home button 鎖 Mon 就一定要 power button

s9個面部識別好廢,光啲或暗啲都唔得

係

google adb navbar black
網上好多教學

WhatsApp換wallpaper話 no ap can perform this action 要點搞

一路用開Nova Launcher, 點整都得
再用Package Disabler Pro +, 點停APP都得

有無人知 8 plus番samsung整mon幾錢？ 跌爆左

唔係有跌MON 保咩? 好似比幾舊水出黎

我都係, 但轉左機諗著比個機會SAMSUNG

果時登記極都登記唔到 好似過左

個samsung pay八達通係咪就咁增值先要手續費，但用自動增值就唔洗？

發覺原來放隻手指落fingerprint sensor 佢就自動unlock

唔該師兄

yes

啱啱轉會

有無人成日用手指解 都會唔得，跟住叫你用番圖案去解鎖

"根據安全性政策的要求,請繪製你的圖案以取代使用指紋"

應該好多人因為smart octopus轉會

真係好方便，不過就等緊搞自動增值

300$ 換MON冇S9份

佢都話明要前N系同S系機主
前姐係S9以前 或者 NOTE8及以前既機主先可以

三星咁狗

是但佢收部舊S系既機囉 整一整個moon 都要1850HKD
收部幾百蚊既都抵啦

肥花有部S3 都係300蚊 點計都抵既
除非自己好肯定唔會跌爆moon啦

Smt 可以walkin 買 s9+ 256 未

想問如果我自己部機用電腦既方式搞掂左，我想用自己部電腦裝，係咪只需要用人地個3叔ac generate 一條license key，用自己部電腦sync 左個sabs 入人地部機，再入條key就ok？

裝完, 但係都BLOCK唔到LIHKG APP既廣告

csl：【特選客戶可以半價$3649出Samsung Galaxy S9+新機】
用Samsung Galaxy S9|S9+ 自製創新人像AR Emoji，0係whatsapp同wechat share出去都無問題。繼續延長用csl，就可以半價$3649 買到Samsung Galaxy S9+ 128GB。

須加簽14個月指定買機上台服務計劃及行政費並預繳機價，受條款細則約束，立即到各 csl 專門店選購。查詢 / 取消 : 28882123

好似幾抵 我都收到考慮中！

我早幾日直接殺落去買，係得64無，無訂都照放無線差比我

買完用咗幾日佢先send sms黎

加簽14個月好似用原價plan wor...

先負繳再回贈嗰啲其實唔會抵。。。。只係分期咁樣。

大家用緊咩case?

大家部機有沒貼mon貼？

UAG

冇，好多油

你計下。你如果原本個plan2xx ,原價可能要成4xx, 個difference x14個月 加埋機價。根本無so

間間數碼通都無現貨

頂

呢個年代仲上台出機

平時用開都冇乜所謂

上台出機好貴
2卡用黎插數據卡好耐
實在唔捨得俾幾倍價錢買上網服務

琴日去左上水買到 不過客戶

試下重裝
我都係重裝先block得晒

係咪最新版本0.0.9?

apm都有現貨

0.0.9 block得晒
成功例子

我都係成功例子

email , calendar大家用咩app? 有冇一定要用嘅app/ setting推介下
同埋有冇case正
iOS 過黎s9 好正

UAG case
SABS 一定要裝

email: outlook
calendar: samsung

仲有bixby remapper

岩岩轉會，唔多識用
1. 有冇咩速成輸入法好用?
2. 聽緊spotify, 入game, 點樣兩邊聲一齊播?
3. iphone啪靜音制,真係開咩app都無聲,頭先我較左靜識音，入game都有聲，可以點較?

如果唔係轉其他function其實可以就咁熄左佢

1.自己用緊touchpal, 唔用大陸野建議gboard
2.開完game 拉notification,撳播歌
3.
你肯定熄哂？

uag係咪好厚？
sabs睇下先
remapper 大家通常remap去邊

Samsung 本身calendar會同步Google ?
outlook 免費？
唔好意思，新手多白痴問題

UAG 一啲都唔厚

calendar:你加返個account入去就得啦。
outlook係免費

thx

上網睇好似好厚 揾日去睇下，有冇話咩款好？

衛訊有得試

買淨機，佢似係留哂比上台客

wts 或者 google now

喺淘寶買咗張保護貼，又幾好用

想問部note 2 爆mon 仲要爆得幾勁
好似仲開唔到機
trade in個優惠用唔用到?

打上台續約55x 零預繳 無限，24個月包39蚊增值送300蚊配件+club point 1000
128GB plus

用用snapchat 有時會彈app
要清完ram先入得返

咁奇怪， 我裝咗beta反而冇事

beta?

Samsung pay點搞自動增值？

去銀行搞

剛買s9+ 但睇人ig story啲邊好似食左咁睇唔到

上連登，碌到底點樣快速彈返上第一個post

第一頁？
㩒個標題

用左sabs 部機開lighk 勁慢，，入都入唔到點解會咁

我都有類似情況

我e家就關左，如果唔係都上唔到黎

我重開機之後就無事

Samsung 機煩在成日要清ram

下星期買，唔係會自動清嫁咩？

有時你唔清會彈app

我冇你哋講嘅sabs
但啱啱突然load lihkg好慢

咁應該係lihkg問題， 因為一個鐘前我都load得好慢， 但係而家有冇事

note8有更新
但唔係8.0囉

premium今年6月下旬發佈。1399 ifa發佈

uag會刮花機

利申用緊

刮花條邊？
我都諗緊買個uag
你咁講係咪都係用其他好

係咁入嚟做乜

希望今次更完粒電襟用啲

外國電訊商都開始 verzion spirint t mobile升 s8 oreo

三星得番國行香港最遲

刮邊個位先

背

好似幾食

利申用左10%

似係因為我同佢傾續約但我續帶機上台無限plan

再幫襯佢買機佢話有機俾我

同我之前有訂只係唔記得左拎

我又冇刮背喎

係用UAG邊隻款？佢有幾隻，有隻係硬膠，另一隻係軟膠，請問巴打係用梗邊隻？

同樣問題google完一輪 似係ig未寫好俾18.5：9既機

set咗Bixby button做開multitask 好方便

S9 重裝完兩次SABS 都完全BLOCK唔到既

有冇巴打note8更新完lag左

smart octopus

等緊銀行封自動增值信

確定有開到？

冇lag

點解有時我lock左screen放左落褲袋但發覺會誤觸到屏幕 但我有開防止意外觸控

喺smartoctopus入面想買張八達通，但最後比唔到錢，已經登記咗幾張credit card。有冇朋友試過都係咁？

14號個日試過
隔幾分鐘再買就ok
前一張單就自動cancel咗

想買或買左s9+嘅係買64定128GB居多？

我自己想買64gb多啲，自己有張128gb卡，同埋android 機入內存記憶體加減嘢始終成日有問題，定係我部電腦係咁？

聽講本身都用左3x , 128 穩陣d

128
個幾百蚊

原來因為有個app 令部機行immersive mode, 攪到smartoctopus出個咩secure display嘅error. Disable咗嗰個app就攪掂。發覺呢啲可以喺其他app上面display野嘅app都幾麻煩

同埋加卡會慢

記得之前有人放風話19號有8.0 update, 到今日都仲未見到

有這回事？

出咗兩個星期唔夠有印?

我本身電話多程式 但係唔多檔案 （依家仲有30gb剩 ）
所以64gb都夠 睇你自己用量
同埋睇你會唔會有機會用雙卡
因為用雙卡就會加唔到記憶卡

我個次可能係純粹線路問題
因為無特別開或熄咩app先買到

嗰個人都幾無聊

唔會用雙卡嘅，我自己就唔打機，多數放相多

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844

Whatsapp 左

s6同s8 暫時都未有

之前有人話18號

但係啲印好L勁喎

咁就買用lcd嘅機啦

可唔可以demonstrate吓點樣可以拉咗notification落嚟又可以同時拉到side bar

我試唔到

如果係拉上個app locker再拉side bar, 你見到果啲係app icon嘅模糊效果?

有冇相睇吓?

唔係拉wifi 藍芽果堆 係好多apps既畫面 突然唔記得果舊叫乜

重點係要喺黑房試 圖今晚影俾你地睇
希望係程式衝突問題啦

如果環境冇咁光，跟住你較到個moon勁暗
就會見到有一撻撻黑影。
黑影係純黑色 好深果隻

同求

用緊最貴果隻 螺絲位刮到有痕

即係依個月都唔會有8.0更新

你地啲s8 note8 有烙印未
有啲擔心

因為點都快唔過ROM

未有

一出即買用到爆左芒都未有

有巴打用緊 s9 未呀？用落有咩評價咁呢？

有無非數碼通用戶又成功walkin 出到淨機?

相機真心正
好順 暫時

另外仲有個問題 有s9plus既巴打幫幫手試下，keyboard 語言加入日文 然後揀羅馬拼音，跟住轉返速成，睇下「人」「戈」呢啲掣㩒唔㩒到。
ps 用預設keyboard

唔知乜事要我取消左日文輸入先㩒得返啲掣

快D裝埋Google camera試下

試左真係撳唔到，應該係輸入法問題

試下開到螢幕好光之後定格一段時間
再立即較返正常光度 轉全螢幕白色check
係會見到有啲殘影停留咗係度
但之後照正常用過一陣就會消退

之前s8出咗無耐都有話有印
我估啲人都係咁樣玩到有印 再出文
雖然某程度講如果用法極端會搞到螢幕退化
但正常使用係唔需要擔心

自己部s8都出咗成年 只係測試嗰陣嘅印之外
都冇出現過其他永久性嘅印

有冇人登記到個升級多重賞
試咗幾日都係卡係最尾果步
load到2046都未得

原來唔係我問題

上面我講果個黑影可唔可以幫手試埋 背景要轉去應用程式列表（最明顯）
youtube既媒體庫都有少少
聽歌既apps

反而瀏覽器開啲白色背景既網頁就冇事
好神奇

btw轉左背景之後記得拉側屏幕條bar出嚟

上網搵左個裝, 好LAG 唔知係唔係搵錯

我都係咁。個webpage好難整嘅咩？點解攪成咁？

都冇野

其實要搞咁多嘢先見到，咁即係正常用睇唔到啦

其實會唔會只係殘影
*#0*#已經可以睇到黑白畫面
整咁多先見到一陣 就算係有印咩

聽日去九龍灣samsung問下
叫佢地即場整

大家用乜芒貼？
淘咗水凝貼，勁貼服，旁邊唔會撓起，貼咗好似無貼咁

不過我唔L識貼，貼衰咗

你地入clubs睇下
可能已經登記到（係其他壇見有人咁講）

驚驚地 有冇其他CASE 推介

淘緊spigen sgp水凝貼
不過未收到
重覆睇咗條教學片好多次 希望一次成功

btw貼衰咗係咪可以撕出黎沖水再貼過？

角位拉起時hi中手指頭留咗印
現在貼中間位有小水泡整唔走

我見sgp個張佢話貼衰咗可以沖水再貼過
你有冇多張後備貼過呀

有， 仲有一set
有個小tips, 第一次貼落去如果有皺唔使太擔心，過兩日會無咗

用手機版chrome

我都淘咗
不過未用
保護性ok 嗎？

都係冇反應

唉 龜速更新

有冇相睇下，嗰機套入面係點樣？

有無S9用卡成日用唔到指紋解鎖
我唔知係我setting問題定s9問題

我冇呢個item,我估應該係updated之後先有，我個部除咗12月因為8達通而up過一次就冇。而家等8.0出 雙修再算。

anyway,thx a lot

ok ah, 我覺得正過玻璃貼

工作需要 影相要有日期，s9有無得較？

牛油手要小心！Galaxy S9、S9+ 隨時一跌就碎

點睇？

要20GB PLAN先減2000
比20GB 都冇用 成日LOAD 空氣
減1000都要指定PLAN

智慧掃瞄真係好慢
仲慢過單一虹膜
日頭臉部 夜晚指紋算

遲啲頻譜大洗牌就可以諗下嘅...

唔好話note8住
港版s8都未必有啦

唔係調返轉咩

師兄真係覺得小事嚟?

今次用連登做background

有冇同路人
用緊s9plus既你地都po返我呢2張畫面出嚟啦，睇下係咪得我呢部機係咁
ps.唔係黑房好難睇

我諗我明你講咩
我部s6換過新mon幾次都係有呢個問題
但平時講個啲三星印係真係睇任何畫面都出現
你接受唔到可能要換其他牌子嘅手機先可能無呢個問題
因為呢個似係三星mon嘅問題
唔影響平時睇嘢所以我唔覺得有幾大件事

重覆 sorry

但係點解我果個情況好似好嚴重咁既

樓上位朴巴打講得啱，你那些唔係燒印，amoled mon 係咁，係你在全黑或好暗的環境下睇個mon的黑色位係有啲似污糟的印，但呢啲唔係燒印，正常的，我以為用s2 時已經係咁，所以唔使擔心係燒印

我都唔知
淨係知s6連續換咗2個mon都有同一問題
就放棄再糾結落去
因為唔影響使用

咁解靜係喺我拉塊側mon出嚟先有呢個情況既，平時就咁喺黑房睇手機都唔會有啵
同埋就算拉果塊野出嚟 都要視乎背景係咩底色先有呢種情況
想知多啲背後原因

以前s7都唔多覺眼 可能冇咁嚴重
今次真係 日頭果陣仲有少少印喺上面

呢啲係叫印咩 唔係純粹effect blur左background ?

我都咁諗... 似係唔夠ram blur得樣衰啲啫

咁我上面果張呢
blur到咁既樣架咩

有冇方法可以熄左呢個function佢架

呢個唔係烙印
亦唔係amoled問題
亦唔係硬件問題
你試下cap screen去其他嘅mon睇一樣有
咁唔會第二部都烙印啩

呢個係純粹拉edge panels嘅blur effect
只係佢真係做得好肉酸
要解決好簡單 唔用edge panels就睇唔到

note8 個更新點 有冇巴打更左?

有，尋晚更左

security fix, 唔使緊張

烙印既話無理由開唔到app做background 個一撻撻既位置都唔同

開唔同app*

20gb plan都係$204
計落好似平好多

問題係上網個接收問題。太差，load 唔出野黎

有呀, TURN ON, 之後上左幾個網, 個LOG無野睇

笑撚到仆街，一早話係模糊效果

柒到阿媽都唔認得

又唔好怪佢
係三叔blur得衰啫

水凝膜定係玻璃膜好 而定塊玻璃膜側邊入哂塵就嚟甩咁

請問s9+ 128gb行貨咩價位

s8唔係咁架喎

完全無你嘅問題

開光啲先睇到
所以解釋到點解cap圖睇唔到

想試下Sabs 洗唔洗del左adhell2先？

我用肉眼睇，無論最暗中光定最光都睇唔到果位巴打嘅效果

手頭上無第二部手機，影唔到咁多個condition。

果位巴打如果真係接受唔到，不妨去換機，s club有得網上預約整機。

之前s8果陣有得裝apk來縮虛擬鍵
依家搵唔返 有冇人知

其實果位巴打可以cap screen上嚟
呢度有其他s8 s9 n8甚至其他機用家
咪知係blur得衰定s9 mon顯得個blur特別衰

btw 巴打張相係咪比肉眼睇效果再差啲？

同問 想剩係出機

用信用卡買有平，有d卡即減450蚊

想問下s9+點裝第二個whatapps

安全文件夾

s9用dual messenger又得
安全文件夾又得
所以原生就可以支援3開

我係電腦睇你個D圖都係有印
所以真係唔係MON問題
接受唔到就換機吧啦

要

唔洗

有冇知

double click左邊粒野都縮到喎

其實接受唔到
唔用edge panels已經搞掂

縮細
唔係隱藏

smartone hsbc 卡即減450最平

八通通自動增值批左 以後唔記得帶銀包都唔驚

不過應該會成日唔記得撳錢

應該係adb? 可以整走埋上面嗰行

samsung pay入面有得增值
2.5%都係幾蚊姐

有無人買唔到八達通
轉左三張卡都話失敗

唔通你搭巴士發現冇錢，企係度撳撳撳咩

只沉浸狀態欄： adb shell settings put global policy_control immersive.status=*

只沉浸導航欄： adb shell settings put global policy_control immersive.navigation=*

我們還可以單獨控制哪些app不沉浸，例如以下代碼設置google即時桌面不沉浸，其他程序沉浸： adb shell settings put global policy_control immersive.full=apps,-com.google.android.googlequicksearchbox

恢復官方默認 adb shell settings put global policy_control null

P.S. s8既，唔知s9得唔得

你點知佢會唔會搵其他方法再整呢啲情況出黎
我部s6個時唔係edge都有呢個情況
所以佢介意應該唔用三星

其實條edge咁垃圾點解都有人用
成日都誤觸

我用咗s9一個星期
覺得條邊幾方便啵
無咩誤觸發生

有無人部s9係成日用唔到指紋解鎖
岩岩買頭幾日，我係唔係要去整

試下再登記過

第一衛張貼甩撚，去買左張momax暫時感覺良好

打左去話server維護

第一衛加原裝防撞企身套，暫時未甩。。。
今日先貼

s8開始基本上冇誤觸發生

我唔覺有咩影響

全膠水?幾錢

試過

據外媒《SamMobile》消息，由於軟體方面的瑕疵，三星 Galaxy S9
、以及 S9+，在部份機型會有指紋感測器失靈、並在解鎖時出現「沒
有回應，請稍後再試」等字樣。與此同時，一些以指紋感測器完成的
手勢，如下滑喚醒通知列表，也會有跟著失效的狀況，當然也無法正
常使用 Samsung Pay 在內的行動支付。

據了解，此 Bug 的修正檔尚不確定是否有出現在稍早三星推出的更
新檔裡，因為也有用戶回報更新以後、指紋感測不穩定的狀況仍然存
在。想有效應付此問題，目前似乎也只能到「設定」中關閉指紋感應
器的手勢，或是待系統跳出通知後重開機。

實際上，台灣方面也有用戶傳出相關瑕疵，但可能因 S9 剛正式開賣
，數量還不是太多。有說法指出，此次的問題可能來自 S9 用了「滑
動」手勢來幫助用戶設定指紋到手機，但新的方式在軟體上可能有些
問題。因此，用戶可以除移自己的指紋資料，同時在重新設定時不滑
動手指、只換個角度觸壓，就可以解決此一問題。
轉錄者附註：應為「移除」

不過，S9 指紋感測出狀況，亦尚未排除可能是硬體部份有瑕疵。據
韓媒消息，S9 指紋感測的 IC 設計，是由台廠神盾獨家開發供應。

用平價貨係咁上下

on9一問 3開都無得裝3個電話卡有咩用

而家通常啲人就算打電話都用 whatsapp call之類

愈黎愈少人真係打號碼咁打

電話卡收完個確認SMS 插唔插係電話都一樣姐

搵部3310收完msg已經用得
不過睇有無需要啫
有人會分幾個whatsapp做唔同嘢咪用得著

利伸：用一個only

自己set位啦
關人咩事

學到野

相同眼睇其實一樣
以前用s系列啲機都唔覺眼
今次先發現到呢個問題啫

覆返樓下
個人認為果塊野幾好用
㩒少幾粒掣就開到啲常用apps

等佢更新改善下啦唯有

有冇巴打試到s9支唔支援pd快充?

新機係咪預載左facebook?

有冇人遇到指紋辨識個問題？

我用緊Note8 有pre-install Facebook

唉

中國係唔係同香港同步，定係仲要遲過中國？

s9電量夠唔夠用？？？

大家有無收到三叔果380蚊未

講到咁麻煩 但係其他地區嘅機又升到？

有無人用過smart switch過番舊機data去新機? 我等左好耐都仲係54%......無郁過

S8 S9有無功能係拎起部機就會喚醒個MON
之前用NEXUS有

影響大陸多 香港可以如期升 4月掛

s8支援pd快充， 應該s9都支援

uag case有巴打話會花，有冇其他推介

用咗三年都唔覺會花

最易花 銀色鍍邊

今次s9用顏色噴砂 一甩一花

大陸冇得升=香港冇得升

8.0 為LDAC 電源管理 ram好少少

每年一換算吧啦 都係補少少姐
咁咪keep 住最update
廠商既更新只會整到愈來愈衰逼你換

巴打用邊款

有冇邊款正

248個款 uag夠用 3xx個款就算吧

三星呢啲拖得就多 要買note先多update

邊度買S9+最平？

我睇細舖平兩舊 smt 就貴唔夠二百包一年爆mon

hsbc卡smt即減$450，仲有$150蚊左獎賞錢，淨機total平$6xx

要上台客先有。街客買齋機無架

想問下就咁買機係咪冇爆mon保

我更新左最新
感覺上好左

我尋日問過。無

買S9?

點先有150?

講緊換機？
升8.0算係第一個大升級 想佢做好啲都唔過份姐

9+

無 你要提供到舊嘅s/note機imei先會有

係 我本身用ios想轉會用s9
但聽講係冇爆mon保

有部份電訊供應商有

s8 大鋪跌到4500未，有d 興趣

s9 都唔支援project treble 更加少更新

s9係支援project treble，所有出廠時係oreo都要support project treble.

唔知係咪d強國app係背後作怪
舊電比想像中倒水....

你問下有冇朋友用緊舊s/note系可以借個imei俾你填啦
爆mon唔駛俾單

派咩膠呀
人哋呢個叫「現有Galaxy S 及 Galaxy Note 系列用家優惠」呀
登記個陣入合資格產品型號IMEI

你裝咗咩強國app

唔係話可以上去Samsung 到比幾百買？

爆mon保同延長保養係2個活動
上維修中心買係延長一年保養 （唔包電池）

都係淘寶/京東個d

跪求名單

講係咁講
上到去換最後唔洗比錢

有得set永遠休眠
通常呢啲app裝係ipad

Smartone csl

淘寶好食電

點Set永遠休眠？則轉會唔係好清楚d setting位置!

唔該晒
將所有強國app一次過打入冷宮

有啲咁嘅嘢架咩

咁個耳機有冇聲

多謝巴打

S8都可以？

因為我部機唔見左 但clubS ac有個序列號係度
入返個號就可以？

你唔講都冇留意

淘寶邊隻幾十蚊芒貼好?thx

聰明台冇貨要訂 但係唔知幾耐先有貨
係咪會好耐

用開藍芽耳機
頭先幫你試插線都無
可能8.0無咗呢個logo

用緊s7 edge已經無，但係記得以前係有

佢話就話兩三個禮拜。不過我同網頁個cs講。佢會幫我揾邊間有貨

note 4已經無咗

琴晚拎左機s9+
指紋速度，機既速度，喇叭既聲 真係正
同s7 比完全兩個世界 係曲面未慣

你轉藍芽耳機啦咁
起碼會見到個藍芽有連接
用三星耳機仲可以裝番samsung level

請問bixby個制可唔可以改做第二個function?

要用app

改bixby掣可唔可以唔用remapper app?
試咗幾個app都好廢
間唔中㩒完都係彈一彈bixby home出黎先run 改咗既function

就係講呢個

閂咗個bixby home

或者用PC整

收左*** 電郵，成功登記爆moon保 同300蚊八仔

note8出港行定水好?

睇你用唔用smart octopus

水有得升8.0未?

水個價好抵屌

買水貨 起碼有得升級

SABS條key整左幾次都錯 有無巴打可以幫幫手？

仲未有爆MON保既EMAIL通知既

Bixby button你地remap做咩function

其實remap乜制都好似唔係幾方便

想問S9+ 有冇得唔用power制熄mon

Hi bixbyw, turn off the screen

s7 edge換s9 會唔會好似無咩升級
s9 除左手感之外其實係唔係s9+仲抵玩啲

點解有得長㩒個home開機冇制喺條bar到熄mon 驚㩒太多power button

+1000有雙鏡 、6gb ram、3500mah、大mon 、藍色紫色

同問，點先會有150獎賞錢？
thanks

中移出平2000, 有冇伏？

所有上台出機都係伏

邊有咁易壞呀，mon壞/電池壞都未到power button壞啦

求個教學
搵唔到咩APP有得開做MULTITASK

20GB PLAN 有需要咪上囉
不過中移不了

跪求

睇新聞話碌鳩有可能會用番屏幕指紋解鎖
不過個spec 就好似有d 過氣

大家部s8點樣整先可以開camera順，掃mon都順，平時連影相拍片都疾

得咗

4gb ram係lag

我都係4gb ram 但係我冇lag

之前部s8 碌facebook 都lag 所以s9肯撚定買6gb ram

s9細機遲d會唔會出埋藍色？
隻藍色好靚好想買，但又唔想買大機

之前冇拎單都照比換mon
有登記就得（好似係

bxactions

其實配件個300係點？
我衛訊淨係送左個無線差電尿袋

我用緊bxactions
但唔見邊個action係multitask
要比杯咖啡錢？

128 s9+邊度出先最抵 齋出機

好似係要去翻官網list個d零售商買翻指定配件先用得

Spigen Galaxy Note 8 Case Rugged Armor Extra
HK$188 (行貨)！
請即按連結看相關詳情：

有冇巴打用緊依隻
正唔正
部機會唔係厚左好多
有間$128好似好抵屌

我因為想用中銀回贈就去左Wilson

咁點用得番拎番張單去？

應該有email之類既確認信？？
呢方面我都唔係好清楚

抵丫, 淘寶正貨都賣緊98羊仔
香港$128買到算平.

我數碼通出機。佢即時叫我揀番三叔配件

好似間間唔同
胃信同CXL無得揀, 佢地指定禮物
我係百記買, 就當$300現金,
俾我揀買咩原裝配件補差額

巴打你用緊？
好唔好用
冇時間去試

我用緊s9+ rugged armor crystal
你要預呢啲防爆套係會厚咗
之前幾部電話都係買呢隻款套
因為我成日手殘跌電話

咁算多個尿袋當用下

大mon
細機加1000有6gb ram都沖

利申note8

其實唔係大好多

就係糾結個6Gb ram到

gborad 個emoji有冇得易少少轉，下下要禁實先轉到有啲煩 定有第個keyboard好用

要平買水貨

本身果個

Samsung pay個80蚊點先會用？
開左張新八達通 都無加比我

6月前

有冇巴打知s9個低光拍攝係咩原理?我用其他機set慢快門都影唔到s9個效果

6月先收到？

一瞬間影12張相曝光合成一張

佢寫6月前

唔怪得其他機做唔到

點解手機開慢快門影相要咁做?唔可以好似相機咁暴曝光幾秒

專業MODE咪有

S9大陸已經有一次更新
香港仲未有

clubS 個網做乜.........
login想睇下申請成功未, 點知變成samsung customer睇晒人地資料

有冇貼mon貼地方同mon貼推介

已經報咗畀samsung

曲線曬自己買咗好多部s9

黑人問號

想問s8 plus except 包膜，係咪唔會搵到冇黑邊既mon貼？ 而又用到case?

原裝嗰個係最快

邊度出s9+最扺

登入變左第二個account, 25號登記嗰啲資料俾人睇晒，登出再登入先正常翻，你見有成4頁都知唔會係我買。。。

SMT 而家買S9＋無野送
送爆Mon only...

仲要冇貨

係呀
得番64

想問下S8+個裝置維護
岩先個維護最優化完都係得90/100 上唔到100
淨低果10分要開埋個裝置安全性(即係MCAFEE??)
想問係咪應該要開? 冇問題嫁可

cap圖點先有呢行野

得7個鐘係咪正常

得左

要有100分咪開,唔開都冇問題

換主題

其他apps都可以變黑色

4gb ram vs 6gb ram
即使咁多game 但分別唔算太大

Substratum 8.0好似要比錢

呢啲冇參考價值
你唔會每個都打開就完

想問下多唔多巴打用緊whitestone dome?有咩case啱s9+?

平時用都唔會開幾十個app一齊run

但係會慢慢累積
用一排就lag
如果輕度用家應該冇乜感覺

點解拎唔到100gb

試左係唔知做乜本身個account唔得

之後開個新算

用到

大家部機個續航力點

痴完mon貼後好似唔太好㩒啲制

我都揾唔到

有冇巴打都係咁
m字頭mon貼

唔知點解，開左呢個就冇問題

唔該哂巴打～
係咪隻隻玻璃貼都係咁？有冇邊隻好啲？

開左係好左
但仲係有小小唔靈敏
本身未痴玻璃貼前冇呢個問題

同問
好輕力禁佢會冇反應

係咪中空貼

雖然岩岩買，但想問有無得保養就完果時換電或者比錢換？幾錢到？

見女友用得咁好，自己都心郁郁想買
想問下細舖買登唔登記到果個「螢幕意外損壞保障」
tradein優惠我冇咩所謂，但呢個意外保障真係幾正

細舖s9+ 64gb依家6320，大舖全部都6998

點有冇巴打教下小弟，部s9+點樣可以讀到usb d資料，插咗隻手指落部手機冇反應

可能係 唉屌

有冇邊種貼推介下，唔想再要中空入塵嗰啲

終於搞掂，可能係轉插問題

Whitestone dome

完全冇問題？

想問下Always on Display點show天氣？

淘寶買uv貼

試下呢個 188三張 同Whitestone dome一樣用光學膠
但平好多

買貼買撚到窮
屌佢屎忽。。。

得唔的架Ching

光學膠應該係最貼服
唔識貼都係咪買

佢唔同Whitestone嘅係佢無Whitestone套模具
要人手貼，我前前後後買左兩set s8 s8+各一set
兩部機都要貼第二張先完美
其次就係佢依隻會有少少縮膠嘅情況出現，但問題唔嚴重可以接受

2套加埋夠買whitestone喎

一部S8 一部S8+喎 而且之前188依個價我一set有五張貼

S8跌價未
見佢改少少咁覺得唔值出s9

唔會咁快減，咁快減可能影響s9銷量

snapchat 幾時先會整返好
經常性錄音就彈app

8.0幾時先有消息

推廣/優惠領取時間表 推廣期(包括首尾兩天) 領取優惠之通知期(包括首尾兩天) 領取優惠之最後限期
第一階段 2017年12月12日至2018年1月21日 2018年2月13日至2018年3月16日 2018年4月20日
第二階段 2018年1月22日至2018年2月28日 2018年3月27日至2018年4月24日 2018年5月30日
第三階段 2018年3月1日至2018年4月30日 2018年5月29日至2018年6月13日 2018年6月30日

點樣隱藏相簿唔出現影片

想問兒家買s9+
smart octopus仲有咩優惠？

想問各位S9+ 有咩貼叫好啲

其實想玻璃但又好易甩

Uv 貼 又唔知邊度有又包貼埋

想問下有冇人買左samsung gear iconx 同埋感覺如何
因為買左s8同gear s3 依家想買埋gear icon x

去唔到下一步

你一樣都冇揀 點去下一步？

S9 plus + iconx 表現十分理想

我之前都問過
你cap埋下一版黎睇下

揀左都去唔到

note 8 幾時會有oreo食？

想問音質如何? 同埋chung你係邊到買 買左幾錢

你冇upload invoice

邊度買最平iconx

csl the club

喺星際買$1300行貨，聽歌絕對收貨，打電話對方同自己都收得清楚，可以用5個鐘，所以都好滿意。

前一步面要upload張單
你有無upload?

我用電腦整先會提你無upload張單
唔會去到呢個畫面

我用電腦搞就即刻得左 note8果陣都唔係咁樣

大家平時S9個Mon會set做2K解像度定1080P?

最高

唔係要trade舊機先有咩？

陳年唔著機note2 可以嗎

唔得，一定要開到機，睇到IMEI

最高 x 2

用緊中空貼嘅揮個手
大家諗住幾時換

中間好似成日「痴下痴下」個mon咁
有啲啲痴到野嘅聲
有冇巴打明小弟講咩

最高 x 3

中空MON
換過張啦
平野玻璃貼全部都係伏

sunmoblie 出抵唔抵

有無人知Note 8幾時有Oreo食

中空貼會唔會有損個mon
去邊痴好，巴打有冇推介
唉尋日先痴，冇諗過呢樣野，蠢左

而家出note 8 ok? 定係直上s9+

s9+

用緊平價玻璃貼，暫時冇咩問題

以前部S7跌左落海用唔返
買左V30用但用唔慣

想問回家既話用S8 定S9好
睇落差唔多
4XXX VS 5XXX

s8+
8.0之日就係s8開封之日

唔考慮大機

諗住短用s8
諗住長用s9

有無巴打用後感講下
S8同S9有咩分別

邊間買s9+係會抵d

港版唔洗加幾個月

而家買 睇存貨/價錢/defect
應該買邊部
s9+ / s8+ / note 8 好

S9+ 256 la, 唔洗煩，後日放假去出

想問下原廠果個leather case好唔好用
講到隻皮好似好咁

唔係一直都係咁咩

唔算係bug 因為插線叉都會
總之connect/disconnect叉電
就會著mon
至於啲解鎖 著mon就啟動

原廠唔係Axxx唔識串咩
有出皮?

係呀就係果個，果隻唔係皮咩？

唔係，係好似絨咁質地

反而想知易唔易污糟

依個都唔係bug
好似上面巴打講
差電會著一下mon 播嗰個被插提示動畫
你又噉啱set咗快速解鎖（著mon就直接虹膜解鎖）
噉啱你放嗰位對唔到你隻眼
咪hold住咗係輸入密碼個介面度囉

如果其他外人咩都唔知 聽到你噉講 以為三叔又出bug

Alcantara算係一種人造皮
類似麂皮(絨面)
好多車(林寶法拉之類)都有用
個物料本身賣點話抗污耐火同可水洗

另外你講緊s8 note8定s9
s8有出真皮嘅 不過香港無賣

韓水 note8 oreo已食

好似幾正wo

感覺如何?

正
耗電量如何？

而家有隻保護貼係OK

應該無得熄嫁？
我手上幾個唔同牌子電話插線充電都會著mon
你最多就熄咗虹膜解鎖/智慧解鎖
咁就唔會有紅燈

虛化好似麻麻

s8就噉影

有個功能叫selective focus(唔知s9 note8 係咪本身影就有 ）

用咗selective focus效果

港行都有更新
但個size咁細應該唔係8.0
香港三星真係食屎

相機又改左版
冇左呢樣野

值唔值比多一千上s9

值

s9用唔用到google camera

可以試下

同問呀

thanks

Smt 75xx ，細鋪73xx

s8+待遇真係......

你舊機trade 定對比其他牌子加一千？

㩒完個確認繼續,load完响翻同一頁，係未已經成功登記

美國unlock都未有8.0

撳第二張圖右上角
有得check係咪登記成功

check完話無記錄，幾日都未得

有冇上傳購買單據呀？

要再填過
成功的話會show處理中

有冇android wear 推介

ticwatch e or s

張圖好似係note8

至於s8+同s8 一直更新都同步
應該怪港版要用小眾u
搞到要等大陸版出先

因為美版都係835
不過美國好似announce左2-3week內升8.0

直接有寫oreo更新
用電無乜大感覺
但好似再順左啲啲

點解會有兩個file 不同size 部份地區

唔同版
一部exynos一部snapdragon
而且地區唔同

note8 有冇人更新左

港版note8出左8.0?

未

咩機咩水？

N950N
應該係韓水note8

急問
我想問 有冇巴打拎過s8plus 上三叔維修中心整Mon？
通常要幾耐 洗唔洗一個禮拜
我當初有加佢個個 比三百蚊整一次既計劃
但始終冇電話係手好唔方便
想知三星個啲維修中心整幾耐

s7換過mon
去銅鑼灣
隔一日有得拎

SABS有冇link

咁我寧願揀Smartone,細鋪信唔過

4小時內 我就3
利申:換過

會唔會清資料?

突發

垃圾1080p amoled都敢買

應該係改s9有死點問題

唔用信用卡 你個人資料重賤過地底泥咪用

維修整乜都會清

未整過機

想問其實有冇得完整backup？

冇apple果種完整backup 除非root
基本backup係有

用三星雲端backup
雖然d app 資料backup唔到

但可以裝返哂d app同home screen擺位算係咁啦

更新完又順左

有咩apps清垃圾好用?

用smart switch啦 可以back落sd卡

SABS

setting入面個裝置維護 好用

同問 係咪google down apk就得
同埋有冇咩mon貼好用
如果自己唔識貼係咪最好上taobao買有工具幫手個d

我搵唔到
github條link死左

想問下smart switch backup落電腦完唔完整？
想原廠設定部電話一次
裝過google camera之後好似神神地 移除後都唔掂

基本野
appdata backup唔到

三星系統食左成36gb
歌35gb
相同片 40gb
app 7gb
真係128gb都唔夠用

好 睇下update完好唔好啲
唔得就放假再整

嘩，咁撚大食？

累積左好耐啦

我部64GB
系統記憶體用咗11.1GB咋喎
不過安全資料夾有1.5GB 無需要用都唔知可唔可以移除佢.

你個1部咩機

就係唔帶多部先換android

下次買256

已經買左256
好彩冇因為藍色買128

係
襟入去睇 系統都要食26gb

咁搵笨
不過我見過一部仲搵笨電話
LG K8 得8gb內存 系統已經用咗6gb定7gb
裝多兩個apps已經無位

點解256食多10GB

notification 彈出黎d 字得一行
點樣show 多d 文字

兩隻手指向下拉

隻手指放喺個noti上面
好似開noti bar噉向下拉
或者㩒個箭嘴

DOWN唔到SABS 仲有咩可以擋廣告

我s9+128gb系統都只係15.9gb

adhell 2

食咁多搞咩

咁快trade

原來64 128 256個系統唔同大細
唔知有咩分別

原來smart switch 可以就咁將data機過機好方便。

真係好方便

個system係包system&user data
出廠嗰陣好似係無咁大分別

咁點解顯示會咁大分別

想問下點樣可以較到一返到屋企自動開wifi， 頭先用咗4G睇youtube 痴撚線 今個月已經第二次 plan已爆

system data同user data
好似windows咁你安裝去c drive
就算你其他嘢裝喺d drive
都有嘢會放入c drive

你平時做嘅嘢同setting之類又有部分係放入去
某啲app嘅額外data又係放入去
(eg: cytus嘅data pack唔計落app而係計system)
咁system&user data咪變多咗

原來有呢樣嘢
平時長開wifi

唔該巴打 想問下S9+ 內置係咪冇呢個功能 因為見到呢篇文

我係今日問個個
純粹講個時間比大家參考下
2點出到去交機 (s8+), 有個個$300爆mon優惠
4點半收到sms 話已經整完
係朗豪坊禁飛仔 18個no. 都係排左4個字

要自己backup
(我搬哂d相/圖落sd卡就算 )
ps. 如果你地要維修 記得帶部收到sms既後備電話去
佢會問你電話no. 直接sms同你講拎得

想問下always on display顯示個時鐘同啲標示嘅位次次都唔同，好似自己識郁黎郁去咁

郁來郁去咪咁冇易燒印

唔郁咪有燒印lo

呢堆app咩來

我係咪中毒

mattblack 係咪裝咗theme

內建高音質 ESS 9018Q2C DAC 晶片
港幣 9XX

有耳機口
唔需要啫啫仔

S9+ 有Update

你應該係講緊琴日個更新
如果有需要用O!ePay就唔好更新
因為更完佢會用唔到

更正:
有人話今日個update已經fix咗oepay呢個問題
大家可以試下

我係今日個update黎

用到啱啱用左smart octopus 過錢再過落户口

好少用呢個功能..
咁咪可以套現信用卡啲錢又唔駛俾手續費

其實係

同payme差唔多

求救，S9+用咩Mon貼好？試過幾塊玻璃貼，四邊又有全粘貼又有，都係會翹邊 有冇解決方法？

Triskin 手工玻璃貼

我錯我蠢

邊度可以買到

SSP

一Google就有

要有心理準備唔平

唉我已經買咗塊兩舊幾水都係翹邊，已經準備接受任何價錢 唔該你先巴打

用緊SGP水凝貼唔錯
高清滑面 可惜係會有手指膜同埋好易有壓印

淘寶Spigen?

係呀
睇住佢片整其實OK

咁就要棟高床板諗吓 試吓塊SPG定直接去貼Triskin

想問埋係咪得一款？我見旗艦店都係得一款Neoflex

係 但係呢個貼個缺點係會有手指膜同壓紋
不過唔影響使用同視覺就無理佢
玻璃貼就好似無呢個問題, 只不過就貴幾倍咁

玻璃貼試過四邊同全貼都係翹邊，而家用緊呢隻都係黃金兩舊幾買，貼完係覺得唔錯，但冇耐就開始翹邊有水泡，我寧願有手指膜同壓紋

3星日歷點較唔show 農歷

咁我貼完一個星期
都未有翹邊水泡
佢邊位會積塵 得閒抹下佢就OK
不過真係好易有紋 我已經獨立將佢放一邊褲袋/衫袋
壓紋都似都有變多
同埋佢盒入面有枝水劑 4PX照收寄黎香港
你要睇番你用個間可唔可以搏到大霧

再唔係你可以試下淘UV貼 (UV膜)
好似話同香港呢類貴價玻璃貼係同一樣嘢

SOS S9+ 連登開左顯示動態emoji，睇睇下啲 emoji 會重影…… 機問題定app問題？

個重影會閃閃下，scroll一陣又冇

ANDROID API問題

咩係 API? 之前S6都冇 咁有冇solution ga

要等GOOGLE FIX

壓紋即係點?

即係你會見到張貼有坑紋
摸上手會有輕微凹凸感
正面睇其實唔多覺 不過轉D角度仔細睇會見到

謝賜教

點翹邊法？我用緊幾十蚊張嘅玻璃貼冇事

我正話打左去HSBC問, 話暫時係未Support 架....
依家我部S9+ 都係用唔到Fingerprint 去login....

張貼側邊有水泡黐唔實

可以試下衛訊新番嘅美國貼，部部機都啱用，佢會有部機器可以即時裁剪，類似 水凝膜咁貼法，但係好過用水凝膜，效果理想，不過一塊要二百幾蚊，佢會幫你即場貼

呢個價 uv玻璃貼好似比得甘願啲

係咪痴嘅手勢唔好 我張平價野冇你呢個問題

note8更新左之後有得double tap個home screen就著mon，無記錯之前一定要用力press?

最好應該係whitestone dome同Triskin?

不過都係好貴

唔知呀，我諗住陣間返去間舖睇吓有冇得搞，見啲職員好似都算nice

其實呢兩隻邊隻好啲?同埋係咪好難揀case?睇開vrs design同spigen啲case,但係唔知夾唔夾

好似話而家啲貼都係裁邊，係可以fit大部份套

whitestone輕微內縮設計
夾到嘅case多啲
不過要上網訂同自己整
有齊工具 都幾易整 youtube好多片
連運大概3舊半至4舊左右

triskin好似得滿版
唔sure夾唔夾到你睇嘅case
不過有舖幫埋你搞
即係台式包膜舖嗰種做法
好似要4舊幾水

另外 如果喺台灣就易搞得多
通街都有包膜店
HAO有曬內縮/滿版
重點係好平 2百港紙左右 而且質素比香港好

最後 怕貴嘅 又覺得自己技術掂
去淘uv燈 uv膠 加無膠玻璃
最平一舊水內搞掂 不過玻璃要靚啲就會貴啲
可以自己睇價同廠牌揀
btw 真心唔太建議

唔該晒巴打,睇落好似whitestone最好,唔係最貴,都夾到case

triskin間舖好似話可以帶埋case去睇得唔得
所以睇你怕唔怕煩咁啦
老實講 百幾蚊手工費
以香港獨家(目前)嚟講都抵俾嘅

順手提一提
whitestone喺note8開始
跟2支嘅膠水(1支for1次)
係for貼唔好比多次機會你

Triskin話暫時知原廠跟機殼 spigen thin fit, otterbox用到...所以應該唔會買
同埋想問下whitestone係香港有冇得買?定係要上網買?

whitestone好似得上外國網買
唔知依加有無香港舖有賣

呢類價位都係要求音質
而唔只係耳機口

不如買個player

冇不如
帶一舊野同兩舊野
同方便

宜家邊度出機最抵
想出s9+ 256

我喺數碼通出左，7548 包一年爆mon

點解有D明明加左聯絡人 但係whatsapp都係顯示電話號碼

點解sun mobile 可以咁平

幾錢？

攜機上台7298 s9 256gb

有無人s9 /s9+ 原裝個Facebook login 唔到?

s9+ 64gb/128gb 淨機係邊度買好？

你WHATSAPP未比聯絡人權限

特登幫你試一次登出登入輸入密碼都無事
你試下去應用程式入面個facebook清除資料啦

我試過哂喇，唔得呀

我用Facebook lite 就無問題，但用原裝個個就入哂login ID , PW之後，load 幾秒又彈返出登入畫面

sabs 好似冇左，仲有咩adblock 好用

SABS ON左 但係BLOCK唔到廣告

舊客?我街客佢話唔包一年爆mon

你用咗幾耐呀部機.....我自己嗰部由我出門口返工到放工返到屋企都仲有40幾%

but都無理由倒得咁勁

所以我自己部機用auto tune

我係街嗰陣佢又唔會幫我auto tune去最光

ic.................btw我嗰部Note 8 (6 + 128 )用咗2個week都未夠

三叔啲moon光度 光過其他牌子嘅機好多
戶外開auto 下下開到盡 好快冇電
而且你重要影埋相 實倒水
帶多舊電出街囉
食飯先叉下 都可叉到20%返嚟頂下

我無用過Note 8個相機......我返工&出街多數用單反影相

咁用法應該咩機都差唔多
除非買勁量果部萬鳩幾mAh磚頭

請問喺邊set app背景休眠？

電池入面有個一律休眠算唔算
不過放完入去有啲程式都仲收到通知

iphone轉S9+
想問有咩email app好用？
stock email個app swipe action有read但係冇archive，得delete
gmail就只有archive
用唔慣

Outlook

你肯定gmail得archive?

swipe左右都係archive
定係我唔識較？

一般設定，gmail 預設動作

想要swipe左read swipe右archive
預設動作只係揀delete或archive

無線充已經傷電

想問下你地出128 定256

其實我都有咁嘅情況，由其係d 強國app似乎有方法Bypass左個休眠，繼續係背後唔知搞乜

點解咁嘅？

無乜所謂我成日都係咁

屌 note 8 有少少想換s9 +, 部機真係太重，但換左又無左支筆

同巴打一樣 不過又唔係好多新野 都係算了

唔該晒你，應該係呢個，同埋試下省電模式睇下會唔會襟用啲。

唔熱既話一樣
主要傷電係因為溫度

依家裸機用算，好似輕少少

舊電最多咪又係一兩年貨仔

跌到15 20%好傷

最好 30 35%就叉